{
    "question": "Bagaimana Jepang melaksanakan imperialisme Modern....\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Alasan jepang menjadi negara imperialis: Jepang menjadi Negara imperalis pada awalnya disebabkan karena adanya embargo minyak oleh Amerika Serikat sehingga Jepang mencari daerah yang menjadi sumber dari penghasil minyak.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2><strong><u>maaf </u></strong><strong><u>kalo </u></strong><strong><u>salh </u></strong><strong><u>T_</u></strong><strong><u>T</u></strong></h2>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "22-perhatikan-daftar-berikut-1-danau-2-gunung-3-sungai-4-ta-734",
            "question": "22. Perhatikan daftar berikut!    1. danau\r\n2. gunung\r\n3. sungai\r\n4. tanjung\r\n5. samudera\r\nKenampakan alam yang berupa perairan ditunjukkan nomor....\r\na. 1, 2, dan 3\r\nb. 1, 3, dan 5\r\nc. 2, 3, dan 4\r\nd. 3, 4, dan 5\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b. 1, 3, dan 5</p><p></p><p>itu sudah jelas :v</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "keberagaman-yg-timbul-dari-perbedaan-kondisi-alam-di-indonesia-ad-780",
            "question": "Keberagaman yg timbul dari perbedaan kondisi alam di indonesia adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Keberagaman yang terjadi akibat adanya perbedaan kondisi alam adalah keragaman yang dimana terjadi di Indonesia. Dalam hal ini contohnya adalah sebagai berikut:</p><p>Pada daerah pegunungan seperti Bandung umumnya makanannya adalah makanan yang hangat. Berbeda dengan wilayah dataran rendah seperti Jakarta memiliki banyak makanan yang dingin.</p><p>Pada masyarakat yang hidup di pulau transportasi utama adalah kapal, tetapi pada masyarakat yang tinggal di pulau besar adalah kendaraan darat.</p><p>Pada masyarakat kalimantan umumnya membuat rumah dengan kayu karena mudah mendapatkannya. Pada masyarakat Jawa membuat rumah dengan material karena mudah mendapatkan material dari gunung berapi.</p><p></p><p></p><p>Pembahasan</p><p></p><p></p><p>Keberagaman adalah sebuah bentuk dari kondisi pada sebuah masyarkaat yang memiliki banyak bentuk perbedaan dalam berbagai macam bidang. Umumnya akan memiliki pemahaman bahwa setiap individu adalah unik.</p><p>Pelajari lebih lanjut</p><p>1. Materi tentang keberagaman brainly.co.id/tugas/15318005</p><p>2. Materi tentang keberagaman brainly.co.id/tugas/9047757</p><p>3. Materi tentang keberagaman brainly.co.id/tugas/5236833</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Perbedaan budaya tradisional dari setiap daerah . Maaf kalo salah",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ukuran-dan-wujud-benda-padat-selalu-614",
            "question": "Ukuran dan wujud benda padat selalu\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Sama dan tidak berubah bentuk</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena benda padat tidak akan berubah bentuk seperti benda cair</p><p></p><p>kecuali benda padatnya hancur atau rusak</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Benda padat memiliki wujud dan ukuran yang selalu tetap</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><em>M</em><em>a</em><em>a</em><em>f</em><em> </em><em>k</em><em>a</em><em>l</em><em>o</em><em> </em><em>S</em><em>a</em><em>l</em><em>a</em><em>h</em></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "8-setiap-daerah-memiliki-sumber-daya-alam-yang-berebda-beda-sat-767",
            "question": "8. Setiap daerah memiliki sumber daya alam yang berebda- beda satu daerah menghasilkan barang    tambang sedangkan daerah lainnya memiliki kekayaan hasil pertanian. Hal tersebut terjadi akibat\r\nperbedaan\r\nA sumber daya alam masing-masing wilayah C. kekayaan alam masing-masing daerah\r\nC Kekayaan alam masing masing daerah \r\nB. kondisi geografis wilayah\r\nD kondisi iklim daerah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. kondisi geografis wilayah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Setiap daerah memiliki sumber daya alam yang berebda- beda satu daerah menghasilkan barang</p><p>tambang sedangkan daerah lainnya memiliki kekayaan hasil pertanian. Hal tersebut terjadi akibat</p><p>perbedaan kondisi geografis wilayah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A.sumber daya alam masing masing wilayah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "keadaan-alam-mempengaruhi-jenis-pekerjaan-penduduk-pekerjaan-yan-241",
            "question": "Keadaan alam mempengaruhi jenis pekerjaan penduduk. pekerjaan yang biasa dilakukan di dataran tinggi adalah ...a. menjadi nelayanb. menjadi pembuat barang kerajinan dari kerangc. menjadi karyawan di pabrik sabund. bertani sayur-sayuran",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b. bertani sayur sayuran</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena biasanya banyak ladang sayur sayuran di dataran tinggi sebab, keadaan tanah dan udara yang bagus untuk tanaman</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-pernyataan-berikut-yang-bukan-menunjukkan-fungsi-pasar-adalah-276",
            "question": "1. Pernyataan berikut yang BUKAN menunjukkan Fungsi Pasar adalah ...    A. sebagai Sarana Persaingan\r\n B. sebagai Sarana Promosi\r\n C. sebagai Pembentuk Harga\r\n D. sebagai Sarana Distribusi\r\n\r\n 2. Sistem distribusi dari produsen kepada konsumen melalui agen, grosir, makelar, pedagang kecil yang bertindak sebagai perantara disebut sistem distribusi...\r\n A. Langsung\r\n B. Berkala\r\n C. Semi langsung\r\n D. Tidak langsung\r\n\r\n Mohon bantuan nya yah!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1 A</p><p>2 A</p><p></p><p>semoga membantu</p><p></p><p><strong><em>j</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>n</em></strong><strong><em>g</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>n</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>l</em></strong><strong><em>u</em></strong><strong><em>p</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>f</em></strong><strong><em>o</em></strong><strong><em>l</em></strong><strong><em>l</em></strong><strong><em>o</em></strong><strong><em>w</em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "motif-yang-dimiliki-pak-farhan-adalah-340",
            "question": "Motif yang dimiliki pak farhan adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>motif adalah salah satu dari sekian banyak</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "peran-ekonomi-berupaya-menyejahterakan-masyarakat-pemerintah-mela-200",
            "question": "Peran ekonomi berupaya menyejahterakan masyarakat pemerintah melakukan kegiatan ekonomi antar negara dengan cara Menjual dan membeli barang atau jasa ke negara lain Kegiatan ini disebut ......dan....... ?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>impor dan ekspor</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena negara membutuhkan barang dan jasa</p><p></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "33-wewenang-yang-diberikan-pemerintah-kerajaan-belanda-terhadap-292",
            "question": "33. Wewenang yang diberikan pemerintah kerajaan Belanda terhadap VOC yaitu hak monopoli dan hak    bertindak sebagai negara dengan istilahnya hak ...\r\nA. Hak milik\r\nB. Hak sita\r\nC. Hak oktroi\r\nD. Hak cipta\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. Hak oktroi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Walaupun VOC sebenarnya hanya merupakan sebuah persekutuan badan dagang saja, namun badan dagang ini istimewa karena didukung oleh negara dan diberi fasilitas serta hak-hak istimewa (octrooi), antara lain meliputi: </p><p>1. hak membentuk angkatan perang, </p><p>2. hak membuat perjanjian dengan raja-raja, </p><p>3. hak mendririkan benteng pertahanan,</p><p>4.  hak mengeluarkan mata uang sendiri </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-salah-satu-cara-memperbaiki-hutan-yang-gundul-975",
            "question": "Tuliskan salah satu cara memperbaiki hutan yang gundul\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>melakukan reboisasi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>SEMOGA BERMANFAAT</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h2>Cara Mencegah Hutan Gundul\n</h2><h3>1. Tebang Pilih. Bila manusia mau menggunakan kayu yang terdapat di hutan, hendaknya manusia mempraktikkan sistem tebang seleksi.\n</h3><h3>2. Legal. \u00a0</h3><h3>3. Reboisasi. \u00a0</h3><h3>4. Hati- Hati Menyalakan Api Di Dalam Hutan. \u00a0</h3><h3>Menjauhi Ladang berpindah. \u00a0</h3><h3>6. Polisi Hutan. \u00a0</h3><h3>7. Kebijakan Pemerintah.</h3><h3></h3><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2>maaf kalo salah atau kebanyakan \u00a0menjawab pertanyyan ini. \u00a0bantu follow dan jadikan jawaban terbaik\n</h2><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}